2.10.2016 - created changelog

Надо разобраться с CategoryBitmask и CollisionBitmask
Добавил 3 ловушки 

7.10.2016 - добавил так себе параллакс
Надо продумать генерацию, чтоб не выйти за границы координат
